尖沙嘴酒樓男子向女食客淋腐液 至少7女受傷送院

尖沙嘴區發生傷人案！今晨約11時40分，警方接報指尖沙嘴麽地道一間樓上的海鮮酒樓發生事故，有男子向在場女食客淋潑腐蝕性液體，消息稱至少有7女子被濺中受傷。警方及救護員接報正趕現場，當局至少安排多架救護車把傷者送院。

其他新聞話男子 懷疑
妻子係女知客 同人有路

懷疑妻子同人有路

個女人喺酒樓做女知客

全部女人中招